【震驚！】一男子當街被殺 疑因嘲笑阿仙奴

據外媒《standardmedia》報導，一名堅尼亞男子在Naivasha地區的一家酒吧附近與他人發生衝突後，被石頭砸中頭部而不幸離世。據悉，這起衝突前雙方曾因阿仙奴與狼隊的比賽而發生爭吵。

該媒體稱，當地時間週日晚上，事件發生於Naivasha- Kirima路的Kinamba中心，在死者與朋友喝酒的酒吧之外幾米的一個加油站附近，而死者與兇手則是一起看球的朋友，當時死者嘲笑了身為阿仙奴球迷的兇手。當地時間週一早上，警方在街上發現了死者的屍體，並已經展開了對兇手的搜捕行動。

一位名叫彼得的目擊者稱，當時包括二人在內的一行人正在觀看酒吧內電視直播的足球賽，隨後雙方在比賽中攻入一粒入球後發生了爭吵。彼得表示：「雙方從爭吵升級為互相辱罵，後來死者被趕出酒吧，被兇手攻擊頭部後倒在地上失去了反應。」

阿共奴

邊撚到堅尼亞 係咪肯尼亞

共仙奴

肯亞呀戇鳩

KC一下撞低對面個力架